\setcounter{chapter}{106}
\setcounter{oppgaver}{6}
\renewcommand{\thechapter}{O\arabic{oppgaver}}

\chapter*{Oppgaver}

\setcounter{section}{0}

\section{Oppgaver i eksamens stil}

\setcounter{oppgave}{0}

\begin{oppgave} Hvor mange naturlige tall $x$ slik at $x \leq 2925$ og $\sfd{x,2925}=1$ finnes det? \end{oppgave}

\begin{oppgave} Vis uten å regne ut at $4721 \cdot \left( 11^{2163} \right) + 5324$ er delelig med $4725$. \end{oppgave}
